[圖多]sony xz2相機成像完虐samsung s9+!

左xz2 ,右s9+

sony mobile:今年大把預算唔使cut cost

醬油:

mobile01時有打手被踢爆

唔好咁快開心住

我記得,之前個幾單mobile01打手全部都係三星搞出黎囉

係連登宣傳有撚用咩，連登本身都冇乜人用三星架啦，要現實世界嘅人都睇得清事實先有用

係鬼 個三星post入面成班互射到一地都係水嫁
話S9相機唔勁屌你全家都似

之前入去貼相比人屌我搞事仲block埋先冇人出黎群魔亂舞

三星影相質素根本由s7開始都無乜進步過，係夜拍擠牙膏咁好咗
而dxomark個分都係靠雙鏡頭，如果計s9單鏡頭，可能得90分左右，一定唔夠pixel 2咁勁

而sony就一向因為軟件tune得差搞到油畫，夜拍差，但今代真係好咗好多

利申S8用家

呢就是三叔

D相SONY屈晒機

Sony 啲色濃啲，暗啲多質感

留言大踢爆

但聽歌都仲係咁廢

但夜拍明顯S9+贏

仲係有油畫化， moblie01個邊有人放大張人像相， sony仲係油畫，反而三星無

過曝泛白都贏

因為sony ia mode 人像會磨皮

因為sony ia mode 人像mode會磨皮

少見嘅正常用家

唔係磨皮， 你睇下#10
***就磨皮
隻眼又小畫家咁，睇到一粒粒pixel

不過Sony好似仲唔肯加ois?
加埋就好

今年下半年都唔知有冇得加ois

冇,
明年sony mobile將會利用TOF傳感器和無限高畫質技術顯著提高相機能力，CMOS可能維持不變，因為這個技術本身只支持13/16/20mp規格的CMOS，結合TOF傳感器的景深和距離輪廓測定，同時應用高精度運動檢測技術對機身抖動進行補償從而實現完整的全電子防抖，（基於高速讀取的傳感器信號，在ISP裡將前後兩幀圖像“對齊”與“人工智能場景計算”，在高精度運動檢測技術下，鎖定被攝物體邊緣，對機身抖動進行補償實現的全電子防抖）本來的高精度運動檢測不能完全解決多幀合成的抖動和模糊問題，東芝在檢測上想辦法，不是每一張點對點的簡單合成，而是檢測物體的輪廓進行合成，這樣就把抖動造成的合成模糊問題徹底解決了。現在這技術歸於索尼持有，而從去年開始索尼移動就開始使用tof傳感器進行輪廓和景深測定

第3張都有油畫化 不過頭2張色澤 我覺得靚過s9

睇壓縮圖都睇到油畫